[幻想］if 林鄭判入獄 坐監

大家會收手唔再破壞公共設施嗎？

收集民意

起碼坐終身啦

依家叫佢回應訴求
話知佢死 唔回應就唔撤

自由： 公民自由

民主：民選政府

法治：以法達義

本土：本土文化

四大原則 缺一不可

但係撒左都解決唔到我地住屋啪啪啪，每日150個難民黎香港搶我地福利既核心問題喎

有d抽象wo師兄

同樣佢坐監亦解決唔到
只係為啖氣

[戰術修補]三個戰敗既原因&解決方法

有天小明放了一支針在小文座上
小文坐下痛得嘩嘩大叫

小文生氣極了，將針頭五馬分屍
小文：「不生氣了！哈哈哈~」

有咩唔明？

咁我問返你，你暫時遇到d咩最嚴重既生活問題？

咁你自可以話我離地
唔係要影響到生活先出聲
我而家講緊既係問題既根本